點睇習總一落黎，個市就勁跌

躝返上去啦 屌

隻熊南巡唔跌有鬼.

熱烈喜迎習總來港
參觀港交所，參觀新界東私樓